提醒：啲狗琴晚on duty到今朝再到今晚

除左人數佔優，時間長度都得

乜狗動大隊可以24小時打街頭戰？

諗下啲狗點回血？

食冰咪回到血

200萬解放軍，想點回就點回

武警老解輪更
無限兵力

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

三萬隻狗 未計解放軍 入境海關懲教 計埋應該有五萬

你覺得會唔夠人？ 每方圓五百米放十隻狗已經夠打

武警全部活體兵器 怕乜？

今日各區出左3000個防暴咋...

夏天炎炎

企得咁過癮呀, 繼續企啦咁

飲野加冰咪得